8/7-14/7 活動時間表

學生會上星期四4號已回覆左林鄭3號既邀請
7月5號 6號 7號 林鄭政府仍然無視民意接近一個月
星期日7號更出兵 打市民 打記者 包抄唔比人走

依家再出左事先決定補獲
仲要五大訴求一樣野都冇正面回覆 ！
林鄭係你7/7打人果刻起，已經自動失去左對話機會！

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

——————

9/7 星期二 屯門 8PM
關於今日Vcity，麻煩一定要搞大佢！！！！！！！！！！！！！！！

13/7 星期六 上水 3PM
【突發】市民自發 光復上水（7.13）

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

——————
其他時間

「遍地開花」7.28 將軍澳反送中大遊行